
Resposta: asdfr / gabarito: cervical zigomatico / pontuação: 0.0
Resposta: asdr / gabarito: sacro ocipital / pontuação: 0.0
Resposta: fossa / gabarito: atlas maxilar / pontuação: 0.0
Resposta:  / gabarito: atlas maxilar / pontuação: 0.0
Resposta: tttt / gabarito: atlas maxilar / pontuação: 0.0
Resposta: eee / gabarito: bula timpânica / pontuação: 0.0
Resposta:  / gabarito: bula timpânica / pontuação: 0.0
Resposta:  / gabarito: bula timpânica / pontuação: 0.0
Resposta: 1 / gabarito: processo transverso / pontuação: 0.0
Resposta: a / gabarito: processo transverso / pontuação: 0.0
Resposta: b / gabarito: condilo lateral / pontuação: 0.0
Resposta: c / gabarito: terceiro trocanter / pontuação: 0.0
Resposta: d / gabarito: corpo da ulna / pontuação: 0.0
Resposta: f / gabarito: crista sacral mediana / pontuação: 0.0
Resposta: a / gabarito: osso occipital / pontuação: 0.0
Resposta: b / gabarito: condilo lateral / pontuação: 0.0
Resposta: vvv / gabarito: trocanter menor / pontuação: 0.0
Resposta: cc / gabarito: condilo medial / pontuação: 0.0
Resposta: osso nasal / gabarito: osso nasal / pontuação: 1.0
Resposta: fibula / gabarito: fibula / pontuação: 2.0
Resposta: ii / gabarito: processo transverso / pontuação: 2.0
Resposta: iii / gabarito: terceiro trocanter / pontuação: 2.0
Resposta: oo / gabarito: processo espinhoso / pontuação: 2.0
Resposta:  / gabarito: processo espinhoso / pontuação: 2.0
Resposta: meta carpo / gabarito: falange distal / pontuação: 2.0